而家d女著裙越黎越短 極容易走光

連續幾日都見到女仔著超短裙
短到一坐低就完全睇到晒佢著咩色底底
佢地又要懶矜持禁住條裙或者繞腳坐
但係一換腳咪又睇得一清二楚

10

5

9

8

你老母著裙都愈來愈短

伯母你好，1蚊排緊隊

7

仲要俾我見到唔著底褲

樓豬救唔到老母了

hello moto?

你幾時見過講呢d野有圖

唉，唔怪得啲人成日話連登已死，就係你呢啲新會撚唔撚識跟規矩，以為自己無圖開post好撚型，明撚知實俾人屌老母都照做

6

拯救樓主娘親

第四張

琴日係拉把見到條女執書包exactly就係第4張個姿勢 露左黑色底底邊出黎

樓主你收撚皮啦

樓上做咩啊！！！我要屌樓主老母呀！！！
利申：皮已正

ching是咪有咩誤會。。。

有次喺ikea見到有個女仔exactly第4張咁，露左大半條又殘又霉嘅底褲

個西實好臭

咁多負評我就知呢個post冇圖

真 上電梯睇唔少

我明

你仲好意思出黎講野架喎

屌你老母臭閪 你老母都係咁樣俾人後入屌柒佢㗎咋

女人真係淫 捉佢浸豬籠

第4張係當大脾定pat?

而家d人出post越黎越少圖 極容易比人屌老母

走你老母

多圖

問人要圖嗰啲係咪on9
要打j自己上av網啦
成撚日鼓吹偷拍 j人走光
你老母/家姐細妹/老婆女朋友/你個女俾人偷拍再瘋狂評頭品足性騷擾
你會有咩感受？

伯母成日走光

OK 屌你老母

著得咁撚淫比人姦都唔抵幫

底褲都唔著仲要

佢個閪一定好臭好多精

lm

一定係屎忽

係舞池已經除左佢底褲

浪費我時間

邊個要你偷拍人啊
圖=偷拍
新會撚真係痴撚線

呢段片瘋傳 個屎忽又幾靚

不懂做搜尋

屌你老母，含吓撚先啦

召喚鄭子誠.gif

Link ?

又一個新會撚

我都覺
之前見到個OL好矮,身形粗壯 145CM左右 計埋隻鞋
身高得咁多, 邊度黎條咁短既裙 衫黎架
又真係比我行樓梯見到佢條UNDER

link or mother

真係瘋傳，我都有group 收到
收唔到只可以話你無咩朋友

LINK OR MOTHER?

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

仆街放出來啦 四海之內

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

樓主

Link?

屌嬲

搵到朋友有片
造福世人 雖然條片冇野好睇

痴撚線 著到咁不如唔好著

Dllm

睇黎睇去都係果個屎忽

Facebook 都有了

俾人洗左 咁快

收皮啦ok？

條底褲一早俾人除咗？

巴打功德無量

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

如果影到個西就正

T back黎架青頭

嘩 無錯喇 就係呢種長度
不過我係火車見果條女無個濕鳩袋遮住 坐係到果陣中門大開 又係黑底 佢條仔係隔離都照目及

嗰個係你老母嚟
咁撚淫叫個仔上連登開post引人屌佢